BAN五毛未

????

呢條仆街成日搭訕，鬧人哋「低端」、聲稱唔會受腥講赤化影響喎～～～～

最新論戰：

條仆街煩撚到hi hi，扮中產、係咁重覆重覆串人住公屋嘅垃圾
不停用呢個共產中文
俾我屌鳩佢用共產中文佢仲繼續
露晒底，擺撚明欠制五毛狗